Facebook「香港地」呢個page係咩來頭

最近幾個月先出現，仲要唔知幾時like咗
Click入去佢個網度，感覺似宣傳平台
究竟呢個係page係咩黎

積極投入網上社交平台的推廣服務

會唔會又係金水、開掛之達人呢啲content farm
求解

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告